幫我做份問卷

是咁的，小弟最近做緊個關於香港宜居度既專題研習，想搵大家幫幫手做份問卷，唔該哂🙏🙏🙏🙏：

為感謝大家，小弟賜幅圖以表誠意

搵多幾張啦 冇誠意
Btw, 第一次見呢啲問卷唔問性別/年齡果啲

我覺得唔需要，因為問卷對象係香港人而且冇年齡介別

一幅圖我咪答一條

你咁講都係想我多放J圖姐，冇問題